1. Як можна визначити, яку саме клавішу клавіатури натиснув користувач?
У JavaScript можна визначити, яку клавішу клавіатури натиснув користувач, 
використовуючи події клавіатури, такі як keydown, keypress або keyup.


2. Яка різниця між event.code() та event.key()?
event.key повертає символ, який відповідає натиснутій клавіші, як він був 
би введений користувачем. Значення event.key залежить від поточної розкладки 
клавіатури.
event.code повертає код фізичної клавіші на клавіатурі, незалежно від мови або 
розкладки клавіатури. Значення event.code залишається незмінним незалежно від 
мови чи регіональних налаштувань.


3. Які три події клавіатури існує та яка між ними відмінність?
keydown: виникає коли користувач натискає будь-яку клавішу. Спрацьовує для всіх 
клавіш, включаючи спеціальні клавіші (Shift, Ctrl, Alt, і т.д.).
keypress виникає коли користувач натискає клавішу, яка генерує символ. Спрацьовує 
тільки для клавіш, які вводять символи (букви, цифри, знаки пунктуації тощо). Не 
спрацьовує для спеціальних клавіш (Shift, Ctrl, Alt і т.д.).
keyup виникає коли користувач відпускає клавішу. Спрацьовує для всіх клавіш, 
включаючи спеціальні клавіші.